[抵抗721空氣污染]大量購買N99口罩

頭先喺創意台有post，不過有巴打話時事台多啲人睇。為咗大家健康，我喺度都po啦

721，大家都知道，空氣一定好差。小弟上網查過，N99 其實批發價都只不過係 210 / 20隻 = 10.5 一隻。最低消費20隻。

N99 防護力強過 N95，仲平過retail買N95!

小弟我就點都買20隻㗎啦，各位巴絲都番幾隻傍身啦。721當日，派俾身邊嘅人，保護佢哋嘅健康。

link:

推

推呀推

好似話1-3日出貨，要買就快

推咩咩

推推推

push

winnie the pooh

winne the pooooooo

winnie and the po po

I love the po po

po po I love you

po po po is coming to town

let's go find the po po

Push

健康好重要呀

健康健康

健康呀

N95同N99都係一濕即死
雖然都好過一般口罩

請由得個po沉
唔好累街坊

rs 唔做散客，要用公司名義落單

叫做好過冇，
但有錢既香港人都係入裝修佬個d
p100 grade

佢寫明可以

PROTECTION:

Low levels fine dust
Oil-based mist
Water-based mist
fine toxic dust
fumes

咁緊係P100 好，不過難買D

你肯定狗用既係上述任何一項？

cs gas 係crystal form, 加熱上升變 aerosolized crystals， 姐係fine toxic dust

同埋前線要用一定係3200/6200 + 鑵，就算P100 都頂唔得耐，依家講緊比和理非拎住，人手一隻咁

始終做唔到人手一隻6200.......

推我推

讓這風推

可唔可以請教下點解一濕即死？

無門市？一定要送貨？

我都唔係好明點解咁講。。。。

好見好多人専登係n95外面加濕布
反而話N 口罩一食pepper spray (oil based) 死就真

但係依隻其實R99 黎，佢短時間食到oil mist

係。。。

今日星期三 買唔切

利申：612 當日我都有聞到啲霧，加水返而仲好啲，壞處就呼吸困難。

佢呢度話可以做到即日送貨，雖然唔知係咪一定。

但係衰啲講句，之後好大機會都會用，買嚟實冇死嘅

thx 巴打

絲打黎

sor，手殘

唔緊

為大家嘅健康努推

努力努力大力推

嘿呀推

推完又推

持久地推

推到天荒地老

流連在摩天輸

在高處凝望世界流動

失落之處仍能與你互擁

人間的跌盪默默迎送

當生命似流連在摩天輪

幸福處隨時吻到星空

do ah 推 a female推

R95起跳
P95最好！(8577)
N95 Non Oil Resistance 唔啱用架！

咪放山埃！

P100無即棄版
P95有
8577
$35/隻

近距離N95頂唔到

係咪五金有得賣？

N99 呀：

PROTECTION:

Low levels fine dust
Oil-based mist
Water-based mist
fine toxic dust
fumes

呢個link買n99㗎：

PROTECTION:

Low levels fine dust
Oil-based mist
Water-based mist
fine toxic dust
fumes

yay yay yay push

留我做個垃圾

長留戀於你家

從沉溺中結疤

再發芽

唔好意思唔係好識，tear gas嘅particles係唔係oil-based pollutants？

想知6900同6800有咩分別多D

cs彈: dust base
催淚水劑: water base
pepper spray: oil base

thanks!

其實依隻係FFP3
filtering >99%
可以食到oil mist , not sure for 用油浸

姐係大約R99 level >> N95
當然比唔上P100 + filter 鑵。。。。但係平好多，比和理非非用正好 (其實和理非非用N95 都好過surgical mask 好多。。。)

鴨記，近西九龍位，右手邊間其中一間，好似賣7-9蚊個，可以睇睇

被世界遺棄不可怕

應該有，直問佢8577

sure n99?

喜歡你有時還可怕

沒法再做那些牽掛

比不上再你手中火化

不需要完美得可怕

太快樂如何招架

殘忍不好嗎

灰燼裏被徹底消化